請問window 10 係香港可以係邊度買？

唔想去到d不知名既鋪仔，俾人屈

有過不好既經驗

請指教

謝謝

TAOBAO

上網買, 燒落手指install

上網買條key就得，software上Microsoft download

平到幾蚊雞就有
利申 唔鼓吹唔支持

各大電腦中心都有

微軟網站都有

M$嘅分銷商

最穩陣黃金地庫大鋪

HKISHOP

M$官網

比埋你